★其實係邊條sub 9發明拜年Q&A傳統？

講乜鳩關心，關心就唔會一年見一次仲要乜柒都唔知別人去向

支那文化

只可以說時代唔同，以前難得一年先見得一次，再加上中國地方大，要由一個地方去另一個地方用好多時間，所以先咁重視。
而家科技發技發達，要見面唔使親自長途跋涉，打個電話或上網都得，想見嘅一早見哂。
唔想見但係點都要見嘅，就只好求其見下面，求其問候下，反正係佢哋嚟講你唔係太重要。